「口罩」想知大家食飯嗰陣點處理

用口罩盒，紙巾或者其他野妥善包好
褶埋放褲袋或就咁放埋一二面

放係筷子架上面

食完飯
換個新

放係碟飯上面

食左個口罩先食飯

搵乾凈紙巾包住摺好放埋一邊

叫杯熱水浸住消下毒

呢個先係正確做法，口罩除咗落嚟就應該開個新

求其放入褲袋又好乜都好，成年無WFH 過。
根本周圍就無毒，係港共話有

用對摺果隻口罩 摺番埋就咁擺台面

痛快

點解要除口罩

有次就咁放褲袋 同事啲眼神當我奶袋底唔浪口咁